有邊行三號波唔洗番工既舉手

今日可以大教訓

幼稚園老師？

工程佬

學生唔駛返 老師可能要

豆腐做架？

學生唔洗返，老師唔洗做咩，咪又係要返去做文件野

全職大學生

已射波

庇護工場
今日放假,yeah
工友揮手區

緊守崗位。。。。。。其實我都好想唔洗撈

問：
掛風球員工返少一日
同時老闆出少一日糧
系米公道？

ptgf

我嗰行大雨啲都唔洗做

洗街？